(audit9) tax deadline一問

想問下profit tax 過左deadline 之後最遲幾時交都唔會罰錢

佢出信追你之前

救教，如果過左m code 15/11 幾耐到會出信

睇你好唔好彩㗎咋
你係被選中嘅細路
第一批俾人check咪兩日囉
快啲交表啦

你差幾多間

2間 冧檔 出左draft ,不過22號前9 成 交到

唉 ，但好似傳說有7day 寬容期